砌機list

CPU: amd ryzen 5 3600 1550
MOTHERBOARD: AsRock B450 Steel Legend 750
SSD: Kingston A2000 NVMe PCle SSD 1TB 1200
RAM: G.Skill Trident Z RGB DDR4 3200 32GB (2x16GB) (F4-3200C16D-32GTZR) 1500
POWER: 舊火牛 0
GPU: ASUS GTX-EX 1050 ti(舊野) 0
CASE: sama 2018 new rainbow strip gaming case 300
火牛諗住遲啲買水泠先至買個新
顯卡換唔換好?

顯

MSI B450 TOMAHAWK MAX
ADATA SPECTRIX D60G RGB 炫光記憶體 DDR4 3200MHz 32GB kit (16GB*2)
無錢你就繼續1050TI啦

1050ti $400放出去

ram推到上3600mhz

明明都打左GPU 係都要用顯你老母卡

你

有人要咩

過咗保養就難啲
不過都可以試下

大把